焦土開始有成果

周圍漸漸瀰漫住白色恐怖，

愈多人因言被炒， 公司跪低搵人開刀， 過關被檢查拘留， 慢慢令人知道我地共同既敵人係邊個， 將來既香港會點， 從而令更多人醒覺。

而家內地最怕我地輸出革命， 所以文宣組要加強攻勢。

最後可能過關查得更嚴，甚至完全唔批大陸人落黎

我最期待的畫面

人鏈記得入去睇教學

823 823 823 紅藍綠三線和你牽

行動post好難推呀

香港人要做中共既老鼠屎。。要令佢火燒後欄